[we connect]的士佬都教路

岩岩搭的士，司機瘋狂叫我share上連登，佢一番好意同熱誠好感動到我，我一定要po上離
佢話發夢用威也2邊拉實，等班動物離成班仆街，一疊人跑得快實好傷

我知道，有人夢遊諗過已經

但我好想分享嘅佢，佢呢副熱情，令到我發現原來香港人仲好有人情味
臨落車佢仲分享有個妹妹，由上車到落車都震住都要夢遊，聽到我鼻都酸

香港人，仲未輸架